{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036229",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600739",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "우리동네가시리"
    },
    "text": "「わが町ガシリ頭\\n\n済州西帰浦市表善面加時里1898-1\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、10:00~19:00、水曜日休み、20席/部屋:部屋なし、安らぎが漂う「わが町ガシリ」。 済州道西帰浦に位置する「私たちの町ガシリ」は原木インテリアで安らぎを伝え、異色の小物が置かれているカフェだ。 コーヒーや飲み物だけでなく、簡単な食事までできるところ。 食べ物と飲み物一つ一つに真心がこもっていて気分まで良くなる。 くつろげる我が家のような雰囲気のカフェを探しているなら、健康を感じたいなら「わが町ガシリ」に足を運んでみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "わが町ガシリは、済州道西帰浦市表善面加時里1898-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "わが町ガシリは、10時から19時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェは何曜日に休みですか？",
            "answer": "わが町ガシリは、水曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "このカフェには何席ありますか？",
            "answer": "わが町ガシリには、20席あります。"
        },
        {
            "question": "このカフェには個室がありますか？",
            "answer": "わが町ガシリには、個室はありません。"
        },
        {
            "question": "このカフェの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "わが町ガシリは、安らぎが漂う雰囲気のカフェです。"
        },
        {
            "question": "このカフェでは何を提供していますか？",
            "answer": "わが町ガシリでは、コーヒーや飲み物だけでなく、簡単な食事も提供しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの食べ物や飲み物はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "わが町ガシリの食べ物や飲み物には、一つ一つに真心がこもっており、とても美味しいです。"
        },
        {
            "question": "このカフェはくつろげる雰囲気ですか？",
            "answer": "はい、わが町ガシリは、くつろげる我が家のような雰囲気のカフェです。"
        },
        {
            "question": "このカフェは健康を感じることができますか？",
            "answer": "はい、わが町ガシリでは、健康を感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 342
    }
}